How to become another person?

Step1: Do NOT get a degree through Jupas system
Step2: Studying in Asso degree or HD
Step3: Get a bachelor through Non-Jupas system
Step4: Post it on your FB & IG

Then you will become another person next week

Walk through the backdoor